今晚all in咗巴拿馬

客勝
上車買樓係今晚